跟過最西邊個救生員盤頭？

我跟過最西係個on9耀

食水又深 朋友都唔放過 之後又同其他盤頭一齊搵低人工

自己做左咩自己知啦 ！

一齊拉低個人工先啱

邊個最西就唔知
不過呀blue就好on9
又初戀池 又加d 4字詞落去

呀blue 食水都深 不過無咩野

不過有時睇佢打d野都覺得有點煩同on9

快到冇朋友

仆街耀問啲救生員攞住址資料 唔知係咪想避稅

細輝 文傑 拖糧之最
康業 啟勝直聘老救 超難做

另外毅智四季盤不論冬夏季都少於市價 狗也...

但係fb gp d人話佢準時又話良心盤頭 都唔知真定假

利申：未幫過佢地

今年見佢出價ok，幫過佢返下急更。
好鐘意壓價，又覺得自己俾工你返幫到你咁 ， 心諗你收皮，價岩就返嫁啦

唔會再幫條垃圾自大閪返

港鐵盤都係

19盤大把規矩
返工收電話
遲一分鐘扣100
唔俾戴超
係池面要著皮鞋
雷暴 三號波都唔收

要返15個鐘既池都係垃圾

你邊個先 我都番過
不過我果邊輕鬆多

比D火我

巴打翻到咁有精神都好小見

同樓主同一個
利申 知樓主係邊個

火哥

你唔會就係呀耀呀

幫過佢返工嘅救生員全部都屌鳩佢 你就知條友咩料

無番過 頂更吹水聽返黎
見過有人簽假自僱 樣樣扣錢 返工蛇返屋企 無用泵吸池 扣左成日錢

唔知嘛，我以前幫開啊亮返， 啊亮都算唔錯，但好似聽講佢都唔係幾妥個on9耀

全部打手來 幫佢頂過兩年更（每月反10-8日） 未試過一次準時出糧

其實佢地啲名不嬲臭 成班判頭圍內有group 方便壓價，圍標

有人返先有咁既價

阿天
有無人識佢？呢條友好撚濕鳩
成日氹你番閪盤 價又低 又拖糧
當年初出嚟做 比佢水撚左

好人好姐
仲做老救做乜
早日脫離啦

最西一定係文杰
第一個跟既係細輝 果陣又冇咩野 日日同佢玩到癲 佢玩到第二年連盤都冇埋 之後一直冇聽過佢個名 以為佢冇做判頭 上連登先知原來重係度

唔撚係掛.jpg

遲到扣錢果度其實有冇得報勞工處 因為好似係有法例寫明唔比

有邊個判頭係好呢？ 半季新牌仔

新界西人?

新界北 新章果陣走咗去東涌同佢番
勿相認

基本上無
最正常我覺得係羅生

長河呀星都幾好 即pay準時 有時未收工就有數

Blue pang

快到傻左

佛祖，啊海，文傑，啊耀呢堆全部仆街黎。

乜尻快到撲朔迷離 又似夢非夢

睇我個名就知啦

文傑 fb單野都唔折掂 佢真係on99最鍾意拖糧

拆*

阿星係好準時出糧
識左佢之後跟足三年 近年讀完書出黎做野就冇續
泳池判頭好多都衰嫁啦 搵到個正正常常已經好好

有花生食? 放上黎好喎

盧國林呢，屌
10月尾幫佢番，要求我比600按金佢,怕我地甩更
我同個FD比左
佢話個池唔洗打卡個喎，會唔會借啲意扣我糧
最主要怕佢拖糧，本人2個月新章落地
或者佢有冇拖糧

Yy呢條撚屌係咁架 要比按金 戇尻尻
你冇事佢唔會幫你搵人

月亮喜歡藍，thx

唔係咁撚閪呀化，到時拖糧點追最好

大埔啲池我番過哂咁制，除左yy，鴻x班判頭都好西，特別係咩呀峰 底價王

今年已經冇乜人幫佢返工，聽講佢天賦海灣仲要踢左盤

以前做康城 見到啲救生員好撚陰功

我個件判頭.. 出60/hr, 七月糧都未出

上年好勁架人地 天賦咁多期都係佢
上年番個二人池part咗佢幾日 十幾個鐘係度聽佢講啲陳年威水史 番到想死

返緊$60-70池
新章落地 做左2個月左右

開名啦

撚樣黎

其實鴻豐低價係因為公司鐘意用低價搶標 標書搶到番黎個價都係轉嫁你救生員自己身上 主要搶標既原因係想做埋保養同埋增加市場佔有率 所以蝕既永遠只有老救 人地一季機房換機 保養 已經賺番 幫鴻豐番既師兄其實又真係唔好睇到自己咁低價 虧住水都仲肯幫人搵錢 變相鼓吹班判頭下年用更低價接老救標 到時蝕既都係大家

其實可以開番個垃圾判頭交流群 人地班判頭都有個仆街群用黎傾標同埋壓老救價啦 有咩理由老救冇

讚成啦，下年我諗更加冇人，我地可以主導市場既

最緊要大家坐言起行姐 我依家就算某d判頭開急更開到120係我樓下都唔會番既 但係唔係個個師兄都會 呢樣野要大家齊心協力 做得老救耐就會知仲有班奴隸

依家季尾了 可以開定先 收集判頭罪証 下年開季再大家review 一下 點睇？

利申我手頭上有好多對話圖

盧生真係on99
54蚊一個鐘都夠膽出俾人，仲要話收更衫錢，上年新牌仔俾佢水撚左，今年仲夠膽搵我

下年大家認為最低價要幾多

咁佢有冇拖糧，或者糧唔準

不是他，鴻豐有個叫文x峰

讚成！

全部地鐵盤

上年幫過文杰返一兩日 出糧就遲一兩日咁 都叫ok

開tg group?

讚成

但怕唔怕啲判頭混水摸魚入左黎？

哈哈

Group既目的志在cap對話同埋放出黎比大家睇 有圖有真相 就算真係有判頭混左入黎 我地放圖出黎佢都吹唔帳架 因為佢真係有做過

拖糧既 可以影入數紙時間同埋番工日期 唔出風更既 直接出對話

佢地入咗黎都做唔到啲咩 幾錢先肯開工係我地决定

我地呢個group只志在於分享以往救生員跟判頭番工既特別事件 例如拖糧 唔出風更 絕無針對成份 仲跟唔跟呢個判頭請自行決定

有興趣可以留下tg

你地話盤頭西，咁又有冇諗過班救生員西唔西？
返工訓教、遲到、甩更咁
有冇盡過救生員嘅責任？

以上無係對班不負責任嘅救生員講嘅，我知有d係好盡責，但係兩者比例如何，你地自己好清楚

有一個判頭上水

錢就識收
訓教甩更玩電話樣樣齊
出糧吹吹吹
憑咩收人地100幾蚊粒鐘？
人唔笑狗都吠

話救生員冇盡過責任

我試過同過兩個判頭返工，兩個都係係咁訓教，玩電話
其中一個仲係每人輪一個鐘訓教果時，自己訓左兩個鐘。
根本啲判頭自己唔洗當更就話鳩救生員乜乜柒柒，自己當更就鳩閪

唔好一碌尻打成船人，就算做得好你班判頭會閪加人工咩

咁你咪繼續出低價 白痴仔 價唔啱唔返好簡單

另外，做得好既師兄你班垃圾判頭有冇加人工佢地，你地自己心照

新章落地第一年返，季頭返到季尾，判頭準時出糧但價比較低，$62/h

頂急更即出糧係基本中既基本 吹你都有問題？
你話100蚊一個鐘比人唔抵 咁你有本事咁急更搵個60蚊架囉
冇錯係好多人訓教打機甩更 但你仲請就係你既責任啦 請人係你責任 請咩人都係你責任 你做緊既位係判頭 冇人迫你做 你食得人地份糧就要承受番個風險 有本事全部打機訓教救生員都唔好請呀
最後 好多判頭自己本身都其身不正 就係近排都有單非禮女救發生 邊個我唔開名啦 判頭有資格話老救西咩？

屌你老母呀仆街判頭杜廣耀 食水咁撚深 仲要自大到以為個個都要幫你返工？專搵朋友著數

[quote]屌你老母呀仆街判頭杜廣耀 食水咁撚深 仲要自大到以為個個都要幫你返工？專搵朋友著數[/
我上年幫佢返 今年都有頂下更 每次一冇人幫佢返就係咁開低價扮死狗 有時一次半次捱義氣幫佢 就變本加厲 唔幫佢返就話鳩人

我做過5年前救生員，但從未做過判頭，亦都冇做救生員都3至4年

我認同你地講，你地做足左都都唔代表班判頭會加人工，但係你地做緊嘅工作係保障泳客安全，睇緊嘅係一條條人命。有冇諗過個池係因為有你而安全，定只係因為好彩冇意外發生？

我當時對於班同事講話「收幾多糧就做幾多野」呢句說話好反感，覺得人工唔夠你地可以唔做，做得就要盡責，佢請唔到人就會加人工咖啦，今年做唔住，下年就唔會賤價bid池咖啦

你地傾親嘅野剩係錢、舒服、hea、蛇王、女、雷暴咁，有幾可會傾你地嘅專業？技能？例如點樣快d發現到溺者？可能我井底之蛙，呢d真係少到我未見過咁濟，雖然曾經係公家池遇過幾個好肯教我野嘅前輩，但係有幾多呢d人，都係果句，大家自己好清楚

巴打介唔介意講下返過咩池 睇下係咪我識果個

我應該識你

佢當時嘅身份都係救生員，佢都係一個仆街嚟
人仆街你就跟住一齊仆街？救生員呢行就係俾佢地呢班仆街玩死，因為呢一班害群之馬搞到救生員嘅係香港人眼中嘅印象係咁差

不時會有朋友話想做救生員part time,佢地只係為錢，對佢地嚟講只係坐下就有錢收
點解會咁樣？因為呢個行業好多人都係咁做，俾左個咁嘅印象其他人睇

都係個句，價閪，閪場唔撚番，判頭請唔到人實有原因(臭朵，拖糧，扣糧，賴皮)
我淨係知，糧準就係咁簡單，冇錢出就咪做判頭

緊係為錢啦，呢份係工作唔係職業，有得升咩，58蚊“長鐘聽人講已經keep 左好耐下

上面講到出事唔使上身咁
利申冇做好耐 但好憎d pk判頭

講真，有邊個唔蛇？做保安坐辦公室都會蛇架啦！咁我地工作內容真係坐，又冇人俾你救咁可以點？人hea係仆街，但份工既本質真係hea喎咁可以點？你可唔可以12個鐘全神貫注望住個池？

有人係你冇留意泳池嘅時候出事你過唔過意得去？
12個鐘都全神貫注當然係冇可能，當中會有合理休息時間，巴士司機都會有啦
如果係冇足夠休息時間提供，咁就係公司問題。如果係你因爲一日返兩份工而唔夠精神睇池就係你嘅問題。
你地話泳客對救生員嘅合理期望係咩先？坐得係個台到就要確保到泳客嘅安全，你地坐上去又做唔到嘅呢個職責嘅話，咁我就情願個台到冇人，唔好呃我個泳池係有專業嘅救生員睇緊

我同意上左更台就唔好玩電話，訓教
咁當我全神貫注望住個池一個鐘之後
我落番黎戒備位置咁係咪玩下手機休息下都唔得先？

有冇6x$既判頭介紹下？ 之前15個鍾一個月返足26日up

公池會有巡池位，唔坐台唔等於休息
去到呢d位就好睇情況，個池多人就會更加需要巡池
你地都識得冇泳客就唔泡坐台，咁多人果陣又識唔識睇情況做野？

幫緊就係

咁我都識你

俾d火我

哂氣 嘈乜尻
判頭覺得個救生員唔好 大可以第二日就唔用佢 一路屌一路用 係你地判頭問題
話明即pay 都要第二日先過數 算當收工太夜唔方便過 第二日都重要人叫先過數 唔屌你屌邊個呀 你教下我喇真係
總之好簡單價岩糧準咪得
利申番咗7年未接過投訴 除咗無理取鬧果啲

年年咁多新章 暑期工 班判頭驚無人返? 天地更又有康文接手
私人池 仲用緊廿年前水泡 牛脷都無條
first aid kit又舊又爛 講乜野專業 政府池都係當你技工 講到尾用錢買人時間 無得升返半年 唔睇錢睇環境

幾時開gp?

唔鍾意個判 咪星期六日放假 等佢高價搵人都好

你地自己都覺得唔專業，講乜野高人工
因為你地專業而加人工定高薪所以專業呢樣野，就好似有雞先定有蛋先嘅問題咁

但係你地自己都知一班中學生俾幾千蚊就考到嘅牌有幾專業，有幾嚴謹，每年有幾多年青人受你地日日埋怨低薪嘅回報吸引而入行

呀威，河仔囉

申利:頂過佢啲盤

因為個池嘅救生裝備落後就話我地唔專業 講乜嘢高人工？會唔會調轉左嚟講

頂過佢地更 算高價 收工出糧

屌😂😂😂

佢自己講話救生員唔叫得係專業，我唔理佢點得出呢個結論，佢自己都係咁講，我只係引述啫
我同意你講話公家裝備殘舊係唔關當值救生員專唔專業事，但係就關救生員呢個行業嘅專業事喇
我都有講點解我會覺得救生員呢個行業唔專業。，唔好諗住挑d無謂野發大嚟講

長江阿星，最好，糧準爽手，啲場好番
係 逸瓏灣好閪，不過有時價錢合理番一兩日都唔錯，長番就。。。

我都識個判頭叫阿天
你個個返邊？

有冇體院師兄

嫌人食水深你又幫佢返？
人地又唔係等你返完先話你知價錢

大把野爆 但唔識點開tg group 🤦🏼‍♂️

唔識開tg group😭😭其實我都有d貨 無奈我真係唔識開😭😭

佢銀湖天峰 底價到呢

Ricky 正忠傻閪黎

開未呀

kc有冇人識？豪景，東涌

大家點睇塘福超

國峰又係垃圾黎， 問下價又串柒柒，等冇人幫佢返啦。

阿耀 國峰都喺垃撚圾 串撚柒柒

啊耀係咪facebook果個Ken to? 我同個fd都幫過佢返， 開65$俾我 應承哂傾好哂， 轉過頭出低啲搵我個fd返 跟住叫我唔洗返 以為無人知 又成日壓果兩蚊婆仔數，唔會再幫佢返

國峰好串好垃圾 圍內啲救生員朋友都話唔想再幫佢返

兩個都不了

阿耀條友最叻貪埋啲小便宜 食到盡

你個名

大埔邊個判頭好呀？！推介下

睇黎好多師兄中過伏

我成兩年前幫佢番
唔知宜家仲有無嗰啲盤
閪島中學 恆安間國際學校 AIA嗰啲

我開tg啦，你哋推啲Fd 入黎，下年夾住食

推

個個都仆街，佢地班判頭有gp
其實只要唔係鴻豐同盧國林就ok

呀峰係張煒峰？
半山壹號室外真係閪撚到仆街
利申跟緊鴻豐判頭
真係度假感覺天堂池

東洋班撚仔都唔好 幫佢地番過 又拖糧又出錯糧

鴻豐一向食水深，番過一次之後無番，狗也不屌